Monster Hunter World PC Version 買唔買得過？

如題 。

唔值得 雖然武器平衡更新跟PS4一樣喺最新 但喺event事件並不喺最新 event/dlc update頻率將會慢慢追上PS4進度

如果你想要一個最新版本嘅Monster Hunter W 你可以等到佢做discount再買

利申 買左MHW PC version

買左尼同無PS4既朋友玩
用dualshock
順過PS4好撚多 畫質又靚好多
不過唔知點解入唔到online集會要自己開
但救難正常